召喚所有龍舟JJ ！(7)

///討論人地幫手就有價值？

人地成隊換曬人落場就冇討論價值？

夠膽就講香港每次本地比賽，各隊都唔會借人落，每次都落足自己人啊

人地比錢全隊換曬人就唔敢討論///

我係指 你隊伍無討論價值 兩件事

1001都唔開post

新手留名

留名

仲有冇師兄操緊龍？

想問吓今年仲有乜嘢龍舟比賽？

上星期日有冇師兄返大澳睇龍船？

今年睇怕搞得成嘅賽事1隻手數得曬

私家龍收晒皮先

群龍匯聚賀聖誕

仲有冇龍操？

尖x龍係咪得罪人 由柴灣走嚟將軍澳操

好多